{
    "zigbee2mqtt adapter settings": "zigbee2mqtt 的适配器设置",
    "Select and configure your Zigbee2MQTT connection": "选择并配置 Zigbee2MQTT 连接",
    "Select connection to Zigbee2MQTT": "选择与 Zigbee2MQTT 的连接",
    "Websocket": "网络套接字",
    "External MQTT-Server": "外部 MQTT 服务器",
    "Internal MQTT-Server (Experimental)": "内部 MQTT 服务器（实验性）",
    "Configure your Zigbee2MQTT connection": "配置您的 Zigbee2MQTT 连接",
    "Websocket IP-Address": "Websocket IP 地址",
    "Websocket Port": "Websocket 端口",
    "Use Auth-Token": "使用授权令牌",
    "Auth-Token (special characters are not supported)": "Auth-Token（不支持特殊字符）",
    "Create a dummy MQTT-Server for Zigbee2MQTT": "为 Zigbee2MQTT 创建虚拟 MQTT 服务器",
    "External MQTT-Server IP-Address": "外部 MQTT 服务器 IP 地址",
    "External MQTT-Server Port": "外部 MQTT 服务器端口",
    "MQTT-Server IP-Address bind": "MQTT-服务器IP地址绑定",
    "MQTT-Server Port": "MQTT-服务器端口",
    "Configure your Zigbee2MQTT WebUi connection": "配置 Zigbee2MQTT WebUi 连接",
    "WebUi Address": "WebUi地址",
    "WebUi Port": "WebUi端口",
    "Color configurations": "颜色配置",
    "Color temperature sync with color": "色温与颜色同步",
    "Use Kelvin instead of mired for the color temps": "使用 Kelvin 而不是 mired 的色温",
    "Other configurations": "其他配置",
    "Proxy Zigbee2MQTT logs to ioBroker logs": "代理 Zigbee2MQTT 日志到 ioBroker 日志",
    "Brightness move should also turn the light on or off": "亮度移动也应该打开或关闭灯",
    "Brightness step should also turn the light on or off": "亮度步骤也应该打开或关闭灯",
    "The events such as 'Device removed' or 'Disabled' are displayed in the description instead of in the name.": "“设备已移除”或“已禁用”等事件显示在描述中而不是名称中。",
    "Scheme": "方案",
    "Use MQTT Credentials": "使用 MQTT 凭证",
    "MQTT Username": "MQTT 用户名",
    "MQTT Password": "MQTT 密码",
    "Download device images from Zigbee2Mqtt and use them as object icons.": "从 Zigbee2Mqtt 下载设备图像并将其用作对象图标。",
    "Generate simple 'Hold' and 'Release' states": "生成简单的“保持”和“释放”状态",
    "When enabled, the 'Hold' and 'Release' states are combined and the 'Hold' data point remains true until the 'Release' event arrives.": "启用后，“保持”和“释放”状态会结合在一起，并且“保持”数据点保持为真，直到“释放”事件到达。",
    "Generate simple 'Move' and 'Stop' states": "生成简单的“移动”和“停止”状态",
    "When enabled, the 'Move' and 'Stop' states are combined and the 'Move' data point remains true until the 'Stop' event arrives.": "启用后，“移动”和“停止”状态将组合在一起，并且“移动”数据点保持为真，直到“停止”事件到达。",
    "State configurations": "状态配置",
    "Generate simple 'Press' and 'Release' states": "生成简单的“按下”和“释放”状态",
    "When enabled, the 'Press' and 'Release' states are combined and the 'Press' data point remains true until the 'Release' event arrives.": "启用后，“按下”和“释放”状态将组合在一起，并且“按下”数据点保持为真，直到“释放”事件到达。",
    "If the size is later changed to a larger value, the images already downloaded must be deleted. <br> Please note that icons are stored in the object and should therefore not be unnecessarily large!": "如果稍后将大小更改为更大的值，则必须删除已下载的图像。 <br> 请注意，图标存储在对象中，因此不应过大！",
    "Automatic check for missing routers in the coordinator memory.": "自动检查协调器内存中丢失的路由器。",
    "With which log level should a negative search be logged?": "应该使用哪个日志级别来记录负面搜索？",
    "Time of the automatic check": "自动检查时间",
    "More information": "更多信息"
}
